記憶中突然又痛～

此因空虛在作弄

各種空虛冷冷冷

福特子

...情聖

hi ching

過去的心 火般灼熱
今天已變了冰凍

像做了~~~~一晚泥工~~~~~~~~~~